雞胸紅米飯揮手區

近日多個打手 即刻去食

好食嗎🤔

質素如何

$46 算係抵食 好食

咩汁黎？南瓜？

你杯綠茶用紅豆冰杯嘅
我次次都係凍飲杯咋

狗飯

我都食緊，真心好食，夠 protein

比你班hihi叫到無晒喇

食緊

今日加埋飯

上磅中

Gym撚食簡直一流

直情要響my fitness pal個app整個fairwood chicken breast rice出黎

又健康又好食

見咁多打手推，去試左 v好似又ok

加一蚊一大秘技都唔識？

真係好撚正

真係唔知喎

癡線 被人搶哂

大快活唯一擺得入口既餐

次次遲去就冇晒

快活雞胸紅米飯應該炒得起🤔

係好食 美中不足係南瓜汁唔夠南瓜味！
不過就四十幾蚊黎講佢都係打個和左右

恭喜你成為打手一員

食左一星期 自願做打手

而家走汁 再拎黑椒汁食

今日切左一忽仔比同事食 成功收服埋佢

可以去邊度收返錢

依個飯有幾多卡路厘同蛋白質

呢個飯真係比打手吸引到